[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5499)

咁都搶到

0:1！ 0.5/1b cashed

慢

Goallll

牙bam係幾勁

列靚波

求派

咁都誤中

比多球來啦

抵輸守你老母
睇下你點撚樣守90分鍾
降班啦

咁都入

屌你 入多粒啦

吊你老母 咁都要殺我

場場有波入

列斯

入多球

MG 堅勁

0.5/1

Leeds

同路

列建議入多球

終於搞掂

列夠薑入多三球

0:0點引賭仔玩

列斯！！！！！！！！！

mg 燈力全開！！！！！

其實列斯聯幾值得支持

試下2.5b

你又勁中 幾時帶領我?

高水平半

錫菲隊賤種落番去啦屌你老母

列斯列斯列斯斯

列斯聯

列斯goallllllll
0.5/1gellllllll

5連勝到此為止

咁都唔... 🤔

11c goal

你客fg勁中不過我冇膽入

11

熱刺入未

輸緊1球仲踢防守足球

食飛聯呢啲賤種隊抵死啦

上年上遊係度守

12角是夢？

今年降班

可以唔使休息啦

英超補5＝仲有入波

可長追對家 錫飛

錫狗落地獄 la 落後仲送c

12

角球旗未

11-1

列串咗熱刺盤，希望生性

我買早左好多啦 2.12水果時買 咁岩幫老母買緊野 返到黎先講

5分鐘2球派1000啊 屌你老母

12c goal

12c

頭兩輪買佢都針 都知唔對路

睡超全半大 gogogo

支持

L

lm

Lm

12 正

我了

又有球又有角 咁先引到賭仔賭

錫菲成堆廢鋒

列斯
值得買件波衫支持

牙列5分鐘入多6球了

獌就話有球證幫姐 呢2隊難啲

最聯都補到2球啦屌

輸左8.5 贏返11.5 打和

今日最正氣一定喺列斯聯又絕殺 又連角

好彩角球旗戰術12c姐

有

列士比多球來今季長追你

屌 差一粒

我3x1大波
2k飛

錫5:1 派5000

6倍13.5b

0.5/1b 11.5b cashed 多謝角球旗戰術

做列c 一星期球迷了

列斯聯立即再入波

咁撚廢一球都無啦 佢呢場3-1我派返比你啊

熱狗點睇見你成日中

打fifa篤入自己個龍都唔得啦

赫根15分鐘就收檔

你中我派返俾你了

ok

馬毛勁到

哈馬比半大，快

狗狗佢 琴晚多蒙柒大大力咁係IFC跳左落地 痛左成晚

快

我唔介意入多球全格

勁到

支持完列斯
到兒子了

13.5入幾十搏佢老母

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大
摩納狗半全大

熱狗嗰場讓1/1.5好似幾伏

我都買左2.5大 以為開到

支持兒子

半3全12叻到

🐴毛正氣！！

直接將我身家減左半

信兒子

列斯聯入ball 未

0比2。。。。😭

比多球

列屍客其他未

0:1 12c 長賭英超了

0:1 12c ft

5串1針海登

想串可以串埋摩納哥 係時候做返法甲2哥
熱*摩 小小推介

尼斯半格gel

牙列

即場客同0.5/1 和味濃

旺

點解master g 可以咁撚燈

怕比熱狗撚

錫菲今季降班？

一齊贏巨額過關

馬毛閪完就正氣

佢係反手狗

有無熱狗半大

轉盤穩了列斯

紐狗無錢出糧 班球員無心踢波

似啦 同西布一齊落去

我信佢無反手
因為佢無大彪哥咁醒

細注跟了

哈馬比快入波

半大24

我條大飛
頂今日無贏過
Cash out 算

落去買外賣上黎睇son of the dad

完全唔係上季個皮

我屌沖個涼就中左列上盤
屌你贏到咁撚艱辛

上季有攻門
今季剩係比人攻

波琴屌你老母紅乜撚

可能轟都要落去

烏癲尼斯
史特拉斯

信你
一陣熱狗Allin角大

西布入車仔3粒點會咁易落去

俄超呢

最好啦 轟落咗就可以長追了

40

睡超3場都揀中兩場00半細

私家雞

得個一場 仲要係車仔on9先拎到個3粒
而且計埋都係得1分

門神

哈馬比快撚D入啦, 半大

big c day

角大日

紐

11點睇結果

PSG 尼馬逆轉！

紐連白禮頓都輸3粒，要唔落

半大24

今日masterg 成績點

哈馬比快入一球，半大想執c

你慢慢紐
信SON仲好

波琴頂到派500

係，完全係垃圾級別。
呢個SKIP 算

荷甲又撚

拳王連後備都冇

好

熱狗2.5大穩唔穩

穩如哈馬比

正常發揮

紐堡 深喉刷到咁

救命注 熱刺 兒子救我

熱刺咁都唔....

大家咁話

1-0！

咁都唔入

Which

冇做馬
燈神，係你啦

9點半前留tg

今日d龍上身

熱

點解馬模半大可以咁撚高水

熱狗嬴到盤我改名做孫興敏

上場盲人足球

哈馬比半大咪撚狗

烏德0射學人讓1.5

享清福了

榜首對第二喎

卡數禁屌

痴撚線 22隻角球

哈馬比到底仲要柒幾耐

42 有冇劇本

海登想cup？

海登追和 10 1 100

角細gel

算數啦

法甲都入波

法甲準備全半大

卡爾斯盤都冇得走 屌

卡數個龍好勁

我

甲府巴帶領大波黨征服地球

1:0辛特 咁多角終於入波

報假 一齊block佢 卡數半場都無過到

熱狗刷角Mode

拜？

卡數個龍食左藥？

紐狗個龍

摩納哥 1:0

10

畢爾包

心臟健康先敢買下盤

紐個龍啪左藥？

勁中有料

兒子救賭仔未

辛特可以追平完場 十抽一200

穩輸？

熱刺加油

中

OK

哈馬比半大

有冇人拜仁

有冇人練心買大波咸？

入錢算啦CHING

365壞左？

3串1 斷佢

兒子紅未

中撚緊

又收息注

諗起琴日閪希朗收息注

1.12

收息了

兒子

拜唔出利雲

我紐亞朗一野射爆你

邊有咁易

拜狗有陣睇未？

紐卡粉紅色衫條友食咗春藥？咁救得嘅

Feel到係第2場多蒙特

龍就龍啦 乜粉紅色

海登連入多兩球未

後備入黎10分鐘5球再現

馬體會除左後防 強陣

虫

拜狗 李雲後備 開唔開到讓2

錫三又輸埋，唉真係輸到破產

紐倫24c?無限大？

有賭未為輸
出糧再推過

你冇睇g蛇重心？

角細gel到上天花板

兒子比心機

爆我 9.5 10.5 11.5

傻鳩先會買拜對家

嫌錢多

亞冠跟水姐

熱刺想點

辛特馬上1:1！屌你老母！

其實佢近排個態都嘛嘛地 不過信唔過SANE

下半場先嚟料 讓1.5都仲夠膽買盤

蒙彼半大

法甲角大聯又派錢

今晚祖平半派錢

星期三 使得拉斯堡 立即追和

卡數咁都唔...

包包入波未

下場

有冇人要拜仁慕尼黑

得

屌 星期三和都派 快啦

熱刺妹耐未有紅

上場修on99推高條防線 唔夠體力先輸咁多
再加上熱好彩 上半場最尾追平

未來熱 快啦

手

諗緊

黑單都派

兒子入未

睇左卡數幾下射門 覺得似老人足球

迪安半場10c啦

我
我咪出左主

波琴頂撚到瀨屎達陣

熱狗開大未

熱狗1:0

Goal!!

你老友雲絲頓呢

未來熱 入波啦

加洲大學我屌你老母

熱狗！

兒子生性

我刺

same

收息注成功 恭喜

手足又勁中

Me hot

仆街e巴針

光頭佬入波 兒子都入返粒啦

包包2-1

巴打勁中差半格

有冇咁易？

繼續追熱狗

會和 因為我買咗3.5b

竟然係牙傾出波比個矮仔

蒙彼半大已死

熱狗瘋狂刷角機易撚到

son做乜鳩 單刀橫傳

熱入波刷角 正氣到

冇買熱狗是否不智

1500蚊買多次ng

左腳唔掂

KANE 咁勁既!!!!!

唔係

明智

打開sup，諗住讓頭啫

法甲角大

今日日職輸到仆街冇上黎事前姐

而家買

多謝你 9527

Kane轉型做助攻

祝你滾到6:0

自動導航

條友唔係左右開弓架啦

你買完就唔係咁

多謝手足

摩狗半大未

明明歐聯先左腳靚傳完

包包 fake

炸咩9

屌 包包包包

大家開心

佢跑到禁區個位 一定要射死角

好彩中柱 馬會未派買唔到ng

屌中柱

好彩 頂撚住啊e巴

熱狗ng揮下手嚟睇吓

嘩屌 簡尼咁撚勁得唔得㗎

透住先，好快6:0

有冇錫周3手足

亞冠點睇

其實唔係熱狗勁 係卡數太撚廢

上場主場對白禮頓無起過腳

拜大船？

佢本身係咪有下盤飛？定係即場先買架

masterg

買左狃
決定放棄呢場

無利雲 skip

準備好 入得了

咁堅？

識了

1-0完場

屌你老母

G sir同路喎

又中

地獄同路

求求熱刺停角
快

屌 補no goal算

我既旺氣夠頂啦

拜仁撚屌

熱狗熱食2.5b都好

朗屎1:0

點解你要咁做

有預感熱刺一球到尾

朗斯個盤易撚到

講咗佢賤過地底泥

朗斯gooaaalll

唔會啦 屌到咁

你買幾多？我比你啦

唔係 入開波個心紅左收唔返 會俾強隊大執一次先識停

拜狗串熱狗ng 收息？

今時今日既Daddy 一定想大炒

烏雞入未

識玩

比多粒半大

拜半大24

閪甲 3.5b 10 1 10

10?

包包入未

LM

小財唔出大財點入

迪安-2

咁都有人乞睇嚟大家都輸4

拜仁入波未

同意
我熱萬歲！

就快 幫緊你幫緊你

禁屌
但對面好運同個龍有態

準備要買主其他了

馬體會有冇出so9?

熱半大未？

後備

熱半大未

G蛇又燈

kane助攻算啦 射乜撚

刺巴聖母巴有冇水

葡甲仔讓波是否有鬼

拜又撚狗

熱半大

星期三仲唔追和

我諗番起daddy 泊大巴

西甲比多球來啦

角大神器蒙彼

快手啦拜仁慕尼黑

熱爆我角未

上利雲未

西甲爆完我又唔入返，2.5慘死

迪安半場角大 正氣

俄超仲快過拜甲

有態就唔會失波啦
失得波就一定有第二粒啦

熱狗又差啲

兒子痴撚線

好波到

屌你閪包引輸半

中眉

Sub

燈西民癲能柒到....

作客讓人都買有半格收返好好啦

今場又4球力做神射手

又撚拜

熱半大5 1 100

詐左 收返條屍好好了

角細易到

快2:0

乜撚廣告黎

山

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大✅
摩納狗半全大❌
下體會半全大

藍c廣告

烏雞個場 球證做咩

上利雲度夫斯基未呀

包2:1

維羅納完全唔撚攻係咪on9

Goal 包包

屌你老母咩拜仁慕尼黑

包又炸？

又var

烏雞得三 角叫2咩角大日 ono

利雲後備都要

閪甲上球唔炸 開左3.5b啦

半大未

角細易到 gel

我覺得佢應該下半場先出

摩哥易能柒到

又VAR緊

半3全12學 列c聯

炸未 包

屌你老母含撚啦仆街

使得拉斯堡 我吊你老母

On9

無炸

拜仁唔識入

個心好翳allin一口5k，買場早場輸既，後面睇啱既贏哂

你躝未呀

刷乜鳩野呀賤種樓

拜

冇利雲食屎

屌你老母拜仁慕尼黑

拜仁撚狗

屌你老母拜仁

摩狗奇蹟半大

列斯聯盤
找卡數盤
烏雞盤
朗斯盤
摩半主

屌你老母拜狗

包包 真goalll

屌1.47半客都閪

意甲真係痴撚線 場場都無角

又學閪車？

今季角細聯左好耐啦

死拜狗全隊空難10 1 100

好搶口

拜垃圾

半7魔咒 角細gel

仆街，賀芬咸都勁過疤了

拜cup1.48比狗買

拜又輸盤

拜狗

拜4:1話咁易啦

拜仁同尋日多狗一樣

仆街睇好拜唔掂 入左半細

賀芬受兩球都唔敢買真係要驗腦

熱狗半大慘死

咁多手足仲信拜淫

包包1:3未

利雲去邊？

周三0-2

賀狗1:0
笑撚死人

坐緊

包中！

咁不如派我

賀狗頂住

熱狗 9.5s 10.5s 11.5s

全格派600 10 1

點輸呀 要1-4

Eibar!!! Eibar!!!
屌你老母！！！

+1

含大？

拜超走盤唔該！

後面2注對撚曬

無入球30倍

炸

比球12m閪甲

希望
馬會唔開角，實刷到上太空

屌啦星 買親上盤讓1半2球都比人入先賭閪咩

gel

hi

Lm 今次我要

Me了

仲要全格中都偷笑啦

bayern 無限角了

Lm集氣！

Hi

屌你老母臭閪拜仁
上場又輸今場又輸

me

中了

拜88

20

Me

2-0 拜針

2-0

琴晚多狗今晚拜狗

多仔2.0

爛鳩拜笑到仆街

賀2:0

半場都過唔到 垃圾

輸夠兩球

出利雲未呀屌

正式宣布 車仔事件重演

HI

賀芬逆向穿盤

想買拜cup

屌你老母臭閪仆街拜仁慕尼黑踢乜鳩呀

尋晚黑單話唔洗留名 佢中就自然會派 你地有冇聽㗎

今晚柒完
下個星期係咪可以再買返拜狗

仆街 我個半細俾主隊破左 on99

竟然俾對家半大

半大搞掂
多謝對家

又上半場3-0 出返嚟追3球？

派埋我可以嗎

兩大賤種
賤種多
爛鳩拜

你要左拜仁？

賀贏應屆歐聯冠軍

車讓1 1.5咋拜讓2

冇買

拜狗贏盤要入五球

下場打多 買其他 包上樓

球探收左皮？

賀芬咸+4你教我點輸？

走盤當贏啦

閪甲補幾3.5b未

最後一注

利雲 屌你

只係巴塞同08太廢

G gel

買左一雞拜仁 可以點

21倍 no goal

反cup買唔買得過？

今晚d波真係唔識玩

all in馬體會

上ifc

買對家2皮

我記得上季有場試過

買一千no goal

又多仔事件？

和波通殺

Slip好過 你唔知下半場會發生咩事

學琴日車仔果條友

買對家收息

試過極限CUP RB

馬體會

主勝仲有兩倍 唔洗教下話？

烏德半格收貨

下體下盤

拜仁冇後衛定冇龍？

拜2:2完算啦

林肯城加油

g蛇勁中

拜仁

想睇極限barcode屌賀芬

多謝G蛇

輸緊1粒個陣差啲買拜反cup 好彩

拜仁準備穿盤

拜仁要學琴晚嘅多仔？？

又無限角大

派我派我

多仔還我血汗錢

我未

買左賀補唔補拜win?

直頭痴撚線 2球盤踢到咁

換走多兒子....

你派我未

奧斯達辛斯goal! 高水受平半全格

客3 1.17

贏一球就收油

唔理了重注拜狗cup

準備買1000收息

KANE入多球先得唔得

從來唔會買摩納哥依隊垃圾
我估佢會比人追和 甚至反杯

唔知會唔會學多仔咁 面子球都冇

要買賀芬收息了

20個100我要佔10個位

主勝仲有兩倍

而家已經32分鐘啦

摩納哥2：1

又差少少

真係跟盤踢

下場拜仁買三雞

半場都無粒家下cup到都要還神

宜家d閪波

法甲快點刷角

唔撚係收油掛

今場一定唔會去盡啦拜仁班友仔
前兩日先成隊正選作客打歐洲超級盃打到加時
過兩日又要同多仔打德國超級盃

唔比佢破中柱紀錄

拜仁入返球

想買咩

lo celso唔要角

禁屌唔入就角大了

乜撚野波黎 屌你拜仁

停角呀死熱狗 屌你老母

咪又俾返你

邊場 幫你叫

主勝仲有1.9

2:1

唔記得lm lm了

喂屌你咩摩納哥一出黎比人入翻粒
集中精神31翻對面啦仆街

應該贏波輸盤啦拜仁

原來幾日後打車
可能留力

些路迪又秒goal

拜仁反cup未

反CUP的鐘聲響起

熱刺
為角大而生的神隊

原本想買你對家

Ios有乜報分app係快？ 微球收左皮

熱狗一場可以浪費幾多次機會?

唔通真係又重演

死熱狗停40分鐘角啦

買左主勝拜即刻入 燈撚到

LIHKG

死紐狗咁都想要12m

卡數入禁區就封馬會驚到

原來係你

一蚊不買德甲 比狗玩 垃圾多仔

2:4 走盤我已經好開心

真

摩3:1

摩3-1

SofaScore

摩31

請問熱爆角細未

下體goallllll

下體會1:0

半7魔咒

Son傷出 熱狗又撚

馬體

換返利雲度入場456賀fun喊啦

吊 斯特拉斯堡追返一球又俾人入

熱狗有無機會製造大波？

唉，屌今晚啲上盤半一正路到

呢幾日啲深盤輸到仆街
唔係輸盤咁簡單 係輸埋波
然後去到補時就追和 袋一分撚賭仔

摩唔買即刻正氣到

熱狗立即入波

些狗繼續入

平時撚狗撚到呢

就黎要搵你代賭

熱狗淨係得兒子識入波？

Sure

下體

烏德

兒子生性未

換完變卡數禁屌

G蛇好撚燈 同路點算

我個熱狗next goal有未

花半全大❌
Bee半全大❌
3箭半全大✅
聖paul半全大✅
巨根半全大✅
摩納狗半全大✅
下體會半全大
暫定a米半全大

摩rc

烏3:1！

換走左啦ching

摩哥又撚

找卡數咪鳩刷啦屌你老母

玩撚野呀摩連奴

烏德勒g大波仲有冇得嗌

熱入多球啦

多謝門神

入波啦 刷咩角呀

維羅終於1c

又紅 我估3:3 3:4完場

buy jor 4.5 點部署

轉頭比個12m你

拜狗半場追和先啦

條屎忽鬼次次贏一球就龜

我3.5
4.5

葡超 難民隊又番黎

原來收左SON...玩撚完

熱半1全1

上半場熱刺係咁攻

些狗入未呀

林肯城比啲力啦

諗住搏高水 不敢貪心了

ATM 12m

咁又係 地獄式單方面禁屌

三分已袋

數下角先
馬體會

熱唔係咁都要輸半呀

絕殺比多粒 快

ATM 12m missed

Atm!

馬體會射失12m

攻半場

半場守
我估摩佬係咁

屌12碼又唔入

卡數cup 得未

意甲都角大埋
冇窮人了

依家買2/2.5仲有1.6

維羅納唔對路 畀我走盤算

Dllm atm

已經取消關注拜9

1:0

邊條仆街射

master g 唔係真係搞死我熱刺呀

全針

屌，真係你

次次主守都出事 成日比人偷雞入

一路追拜no goal

維炸未

拜會NG

索爾

屌 烏雞食屎黎

羅里斯

正一冚家剷

屌 熱刺無咗兒子點穿盤

快啲買賀芬咸主W啦唔該你

No 唔是 next

Kane識入波未

起碼和啦

戰神卡都幫唔到G蛇

又玩前鋒1球完場？

要兒子助攻佢先識入

佢唔好射啦, 幫手傳波啦

Saul

又差啲

半場買撚左2.5b 就即刻換走son dllm

冇可能no goal

佢射死左個人呀

馬體差一球
烏雞❌
史特拉斯堡❌
星期三❌

摩連奴

屌

戰神卡都幫你唔到

熱狗又撚
笑到
隨時和埋

入未？

20倍 和都底搏啦 到時再追

熱狗穿盤未

賀芬咸主W ✅

烏雞禁屌比人入

屌你老母拜仁走盤未啊

死熱狗入未呀

等陣仆親12m易到

人生未試過買低過1.5賠率
第一次就係買左拜仁半客 然後就見證了拜仁唔知相隔幾多場半場輸波 都輸得抵當俾錢見證歷史

岩岩牙KANE射死左個人

馬體會刷下角啦

係機會細啲 但係抵搏喎 我呢啲小注搏玩家

下場會贏

熱狗夠膽一球完場

買咗半主食住花生好過癮

屌
烏癲
斯特
全部比佢燈死晒

星堡真係垃圾黎

屌佢老母atm 12m都唔入，次撚次高水上盤一定唔撚正正常常一係一球到尾一係就俾人追和

卡數落後緊仲成日訓地

手持角大支持追和瘋狂連環角

摩又撚？

有小小怕左G大師..撚緊補唔補個和..

熱no goal

摩2張紅牌

屌你老母摩納哥 2紅

摩狗2RC

屌你老母摩狗

摩紅2？

就一球比你睇

摩兩紅cls

我唔補了 我細注冇所謂

MG力量加持

對紐卡素都主守

摩納哥又戰神卡

摩狗雙紅會

No son no goal

摩對家12

拜仁反cup 1.87
all in?

摩納哥假到咁？

送埋12M 屌你老母垃圾閪隊

幾時有摩納哥紅牌賭

過關 入球大細
5X6 星期日 33 烏德勒支 (主) 對 華域克 (客)
大 [4.5 球] @ 2.88
星期日 34 科根堡 (主) 對 哈馬比 (客)
大 [3.5 球] @ 2.40
星期日 36 馬模 (主) 對 赫根 (客)
大 [3.5 球] @ 2.95
星期日 41 迪安 (主) 對 蒙彼利埃 (客)
大 [3.5 球] @ 3.05
星期日 42 摩納哥 (主) 對 斯特拉斯堡 (客)
大 [3.5 球] @ 3.20 $10

屌

服左摩狗

半1全1

屌你老母摩佬

讓主 你半場換兒子

熱刺快2:0啦

2場就有1場紅牌

些快入多球

撚賭仔 又輸上盤

識買了

熱狗？

烏雞單邊角

熱刺, 你入多粒先啦...唔好妹啦

真係狗黎 次次贏一球就縮
教邊隊都係咁 條廢老幾撚時死

摩納哥踢少兩件？

無人理佢又贏緊 不了

摩3-2

熱刺2.5b

盤好難買呀 屌你

2日後打轟

屌你摩撚9上盤

摩哥撚狗

做烏雞球迷了

法甲 德甲 買一蚊都嫌多假到

無SON 爭咁遠定摩佬ON9

死熱狗唔係一粒完場啊

限米煮熟飯...十日踢4場波

意假刷撚到

有個摩字都係on9

熱狗比多一角同2粒入波

熱狗快刷

果個比亞芬入黎做咩九...幫紐防守?

熱狗比多球啦

熱狗又撚 暈

廢到 唔怪得無正選

下體會咁快有5.5

摩納哥 真係好撚野

意甲忽然連c

SON 又中柱又中眉

意假咁就10C

摩哥應該會壽終正寢

摩狗快手申請多張紅啦 快手收工

熱唔係廢到連半格都冇

佢果種廢唔係講笑

KANE而家想助攻都唔知比邊個好

熱狗2.5大
烏雞追和
摩哥上盤 3串1係咩已經玩完？

Son走左

哇...
18個角球

牙紐唔想贏就咪踢啦

拜果場波強最熱係拜客其他

今場打破宿命ok？

買左些狗

我買比甲 就唔撚半大既

1001

.

法倫功上呀